遲下會唔會悔辱警察=分裂國家？

如題

悔辱